失嗰四球。保方有冇責任？

冇，點救呀嗰幾球
有，龍門失波就係有責任

射中人改變方向 救你老母咩 有無睇嫁

零封先𨶹佢事

垃圾post。完

認真4球都咁靚
可以點救？

冇一球關佢事

whoscore 評佢5.3分

有失波就扣分架啦，無得咁計

我淨係覺得佢第一球唔夠快企番去中間，其他都唔太關佢事

只可以話全隊祖記都踢得好撚差 淨係頭20零分鐘見到佢地想贏 之後果60分鐘收曬皮

咁仲有十分鐘呢

佢冇責任
但巔峰既佢可以唔洗失4球咁多

C朗第二球應該出黎接

基亞連尼掛住睇波

第二球遠射反應唔夠快
第三球冇出迎封位
第一同第四救到係神，救唔到都好正常

第二球都叫唔夠快 差少少掂到 明明基迪拉撞起左個波

後生十年既話第二球應該勉勉撲出

除左第三球 冇一球關

第三球反而唔得講佢喎
佢可以做既就淨係埋去封位
封左位 就睇對手射成點架啦

覺得主要關後衛事
皇馬太多攻擊球員
後衛太少好易俾人拉散防線

第一球可以做得更好

其實我係認為冇責任，但俾人屌盲撐保方

第一球似做得唔夠好

全部網仔入

第一球唔係省中邦路斯隻腳咩？

第一球企位差少少
第二球死角仲要改變埋方向難搞
第三四球隊友唔mark人先失

第三球零距離又關佢事？
四球都唔係好關佢事
不過吹到銅牆鐵壁嘅祖記d 後衛竟然企喺度睇波

第一球嚴格d係應該要移返中間快d
第二球冇得救 deflected
第三球要鬧既可能係有責任要提bonucci小心牙朗入攝
第四球冇得救

有無賽後highlight睇返

後衛責任多過保方

佢個人打法係偏向保守，所以四球都冇責任

但俾著紐亞既，我諗第一球有機會救到，第二球出迎接左唔會俾人斬到咁深，第三球有機會行出左一步俾個波省中，第四球應該冇得玩

個人覺得係第二同第三球有機會有啲肯出迎既龍門有機會避免到，例如vds、vv，第二球就算咁樣射到埋黎我覺得vds都可以屈手長救到

但保方已經做左佢本份，冇得怪佢

無 都唔洗話要點點點同人比 你比紐亞守 佢一樣都會救唔到某樣波

我覺得今場啲失波係咁岩對住佢個弱點黎搞，先搞到佢好似形同虛設咁

唔知係咪拖舟既部署，始終拖舟踢開波應該有啲心得

btw拖舟終於贏番意大利一次了

第一，二球掂到人，改左少少方向
第三球根本冇人睇c朗 on99
第4太失望 訓左冇睇

第二球反應真係慢
睇返慢鏡就知
冇停左一下實救到

南太雄點睇

省中人喎窒一窒好正常啫仲要cur得咁靚
冇得怪

第二球佢判斷出界點知中伏

你落去救囉 屌你老母

中規中矩冇神救點叫神龍阿
利申：一場論

保方老左反應慢就認啦
係咁幫佢含撚都唔知爲咩

大家當佢一個普通守門員咁睇就冇咩責任既
但如果想叫佢門神 咁呢四粒就令到門神兩個字有d勉強啦

咁當今冇邊個有資格叫門神啦

第二球佢細返幾年撲得走 反應其實一早走
第三球大字型落實擋到下

叫得門神不嬲都冇乜邊個架啦 唔係你想每隊都一個？

無可否認 琴日場波球球都高汁
唯獨騜第四球唔滿意嘅係
袓記冇盡力去守住自己嘅尊嚴

每球都好無奈 或者C朗近柱撞射 以前既佢可能會救到..

其實係...對比番以前既佢覺得要救到第2第3球。

佢第二球係避波喎
俾著舒米高果D勁龍, 一早大字型撲落個人度啦